\chapter{Wyniki}\label{DodatekC}

\begin{figure}[h]
\centering
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/img.png}
	\caption{Oryginalny obraz}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/gt.png}
	\caption{Ground truth}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/model_img_blue.png}
	\caption{Wynik przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/model_pred_error.png}
	\caption{Błąd przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/crf_img_blue.png}
	\caption{Wynik CRF}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/vienna7_0/crf_pred_error.png}
	\caption{Błąd CRF}
\end{subfigure}

\caption[Wyniki dla zbioru testowego Wiedeń.]{Wyniki dla zbioru testowego Wiedeń. Uzyskania skuteczność dla zdjęcia wyniosła 95,83\% dokładności pikseli, 84,99\% IoU, 91,88\% F1 Score dla modelu sieci oraz 96,06\% dokładności pikseli, 85,78\% IoU, 92,34\% F1 Score dla pełnego systemu. Na rysunkach \textit{d} oraz \textit{f} kolorem zielonym zaznaczone zostały obszary sklasyfikowane przez system jako budynek, który w rzeczywistości  nie znajduje się na obrazie \textit{ground truth}, natomiast czerwonym, obszary które zostały sklasyfikowane na obrazie \textit{ground truth}, a nie zostały wykryte przez system segmentacji.}
\label{fig:train_vals_vienna}
\end{figure}	

\begin{figure}[h]
\centering
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/img.png}
	\caption{Oryginalny obraz}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/gt.png}
	\caption{Ground truth}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/model_img_blue.png}
	\caption{Wynik przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/model_pred_error.png}
	\caption{Błąd przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/crf_img_blue.png}
	\caption{Wynik CRF}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/austin6_2/crf_pred_error.png}
	\caption{Błąd CRF}
\end{subfigure}

\caption[Wyniki dla zbioru testowego Austin.]{Wyniki dla zbioru testowego Austin. Uzyskania skuteczność dla zdjęcia wyniosła 97,68\% dokładności pikseli, 74,23\% IoU, 86,37\% F1 Score dla modelu sieci oraz 97,86\% dokładności pikseli, 76,02\% IoU, 86,37\% F1 Score dla pełnego systemu. Na rysunkach \textit{d} oraz \textit{f} kolorem zielonym zaznaczone zostały obszary sklasyfikowane przez system jako budynek, który w rzeczywistości  nie znajduje się na obrazie \textit{ground truth}, natomiast czerwonym, obszary które zostały sklasyfikowane na obrazie \textit{ground truth}, a nie zostały wykryte przez system segmentacji.}
\label{fig:train_vals_austin}
\end{figure}	

\begin{figure}[h]
\centering
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/img.png}
	\caption{Oryginalny obraz}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/gt.png}
	\caption{Ground truth}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/model_img_blue.png}
	\caption{Wynik przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/model_pred_error.png}
	\caption{Błąd przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/crf_img_blue.png}
	\caption{Wynik CRF}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/chicago8_0/crf_pred_error.png}
	\caption{Błąd CRF}
\end{subfigure}

\caption[Wyniki dla zbioru testowego Chicago.]{Wyniki dla zbioru testowego Chicago. Uzyskania skuteczność dla zdjęcia wyniosła 91,69\% dokładności pikseli, 77,19\% IoU, 87,13\% F1 Score dla modelu sieci oraz 91,99\% dokładności pikseli, 78,03\% IoU, 87,66\% F1 Score dla pełnego systemu. Na rysunkach \textit{d} oraz \textit{f} kolorem zielonym zaznaczone zostały obszary sklasyfikowane przez system jako budynek, który w rzeczywistości  nie znajduje się na obrazie \textit{ground truth}, natomiast czerwonym, obszary które zostały sklasyfikowane na obrazie \textit{ground truth}, a nie zostały wykryte przez system segmentacji.}
\label{fig:train_vals_chicago}
\end{figure}	

\begin{figure}[h]
\centering
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/img.png}
	\caption{Oryginalny obraz}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/gt.png}
	\caption{Ground truth}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/model_img_blue.png}
	\caption{Wynik przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/model_pred_error.png}
	\caption{Błąd przewidywania}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/crf_img_blue.png}
	\caption{Wynik CRF}
\end{subfigure}\hfill
\begin{subfigure}{.49\textwidth}
\centering
	\includegraphics[width=6.5cm]{img/kitsap6_3/crf_pred_error.png}
	\caption{Błąd CRF}
\end{subfigure}

\caption[Wyniki dla zbioru testowego Kitsap.]{Wyniki dla zbioru testowego Kitsap. Uzyskania skuteczność dla zdjęcia wyniosła 98,68\% dokładności pikseli, 70,42\% IoU, 82,64\% F1 Score dla modelu sieci oraz 98,81\% dokładności pikseli, 72,81\% IoU, 84,26\% F1 Score dla pełnego systemu. Na rysunkach \textit{d} oraz \textit{f} kolorem zielonym zaznaczone zostały obszary sklasyfikowane przez system jako budynek, który w rzeczywistości  nie znajduje się na obrazie \textit{ground truth}, natomiast czerwonym, obszary które zostały sklasyfikowane na obrazie \textit{ground truth}, a nie zostały wykryte przez system segmentacji.}
\label{fig:train_vals_kitsap}
\end{figure}	